[Switch]集合啦！動物森友會｜一星期一度大頭菜交易所（10）第一次中1001

等緊606絲打再開

我都等緊

想賣菜😭

L9111 巴打，係咪斷左

我好大機會遞減
我唔貪心 俾我放到一轉先就好了

我同上星期一模一樣，高唔過200

你咁講出黎
想唔斷都難

我都係

動森唔炒股玩嚟做咩
ALl IN 完先發覺自己個價好閪？
動森大頭菜交易所幫到你
有人有靚價share 即時跟隊
下一秒已經可以入場
連字都唔洗打呀
即join

547,留fc

6107 2865 8794

求加

2216 2328 3906

唔該巴打

7572-5211-3338
Thx bro

Full左

6460 9133 9431

7831 7072 2817

8208 1600 1721

7706 3428 0889

6514 5901 4900
多謝

Full左係咪無得再排隊

Is full係咪唔會再有得排？

5100 4223 0168
Y字頭
多謝ching

超快full左

秒full

咀嚼島巴打

頭先係你島比咗野你 但入唔到商店 你可唔可以開多一次比我

sw-5762-5013-0629

SW-7143-4810-0727

推

0747-0750-8214 求加

3906 8328 4784

3855 1761 0701
h字頭

人地島主話一齊走
你班仆街係咪唔識字

2097 8920 2126， thx

呢樣的確黑人憎

唔好意思，應該加唔到咁多

屌 我頭先比咗野佢 彈走咗

佢失左蹤

謝巴打加左
不過未入到

岩岩先見到, 已經FULL 咗

570又開啦，唔好自私走，畀多啲人賣

我比咗野佢...佢都收咗
招咀嚼鳥巴

全部人都搞掂的話, 島主用 - 號 就可以成批人送走

5575 4558 3592 please help

8577 6241 7889

1069 4718 7300

5436 1531 7227
Pls add me 巴打😭

一入去未見到驗證碼已經比人洗走咗
然後就踢埋

絲打想要咩 得意傢俬我有隻大熊貓 要唔要？
定你想要機票？驚帶左d你有既野過黎

SW-8095-6345-5805
唔該晒

3855 1761 0701

7143-4810-0727

人太多

1558 6928 4286
唔該巴打

求密碼

巴打唔好意思因為第一次同埋頭先想返去拎張機票俾你 就諗住返去先再嚟 點知閂咗如果影響到大家我喺到跪玻璃

fulll

求加 0878 1992 8191

連續兩晚出妹妹

咁爽

5958 8655 0578

0878 1992 8191

巴打關左島定未開？

同問啱啱食完飯想賣菜

巴打島名係咩？

求入島
0878 1992 8191

見人差唔多就關門，盡快狗衝

有冇人會開到夜晚12點
返緊工今晚先得閒

570唔使再留fc

巴打我第一次去人哋個島賣野，你個島好靚，感謝

商店10點關吖

有冇人開島呀

衝緊唔該

排緊18 條隊唔郁

有無人可以500 以上開一轉比我 機票一張留fc

巴打

你忙碌緊？入唔到

兩日都係花棍

same
喺機場狂試中～希望入到啦
多謝革命之火巴打～

Keep住試，太多人入

新手 點樣入

希望趕到

冇錢照樣

570行都行唔到

巴打一齊走嘅意思係喺機場等夠人先逐一離開？
新手唔太熟

喺廣場等

大頭菜$505
Pw 61J1B
新手求各位大商家留底一啲錢/傢俬/機票
注意 store就關

絲打 啱啱放到一轉 你想要咩禮物？
留fc 我寄比你

新手
我要點做

有冇密碼入島？

正在忙😭

又爆

絲打唔該晒啱啱放到一轉留fc我寄禮物比你

滿左

Sorry 唔記得咗

606巴個島半個HR仲係FULL

巴打
終於入到了
多謝曬

570 last round

thanks

再黎緊 thanks

有冇密碼？

係啊:( 希望再有人有好價錢，不過都多謝你先

added k字頭
手搖風琴啱唔啱？

你有冇係上個post留過fc畀我

有

如果你fc啱嘅話，我add咗你，你直接黎就得

唔見有人add我

3462 2394 5133

唔見有你fc留多次，如果啲人快手的話仲有機

飛鏢機呢？或者廚房廁所野

我有色士風要嗎？

1525 4362 6230

請問各位巴絲有無網頁可以睇到amiibo卡 ranking架？

巴打 收到你Fd request, 你有冇咩傢俬想要

斷咗線 .....

Pw話搵唔到

加左，h字頭

加左 閂左門？

佢斷左 我賣完 變左冇賣過....

黎過唔好嚟了

頭先收咗機票但斷咗

唯有係咁點都好 唔該晒師兄

Sorry 突然斷咗

睇下有冇最後衝刺

末add你？

加左，等你accept

黎到啦 唔該晒 機票做手信可以放邊？

話你忙緊

仲有冇要嚟

試試先

廣埸堆葉度

好人一世平安, 多謝巴打 !!

終於賣左一轉
唔該曬巴打!!!!!!!

爆左

未黎過, 求ADD
1563 5165 7324

Sorry 寄番畀你 你ID？

巴打想問你會唔會想要咩傢俬 貓跳台嗰啲啱唔啱洗？頭先過嚟你個島想放低張機票都搵唔到頭套嘅你諗住寄返件手信

已加

有呀。。3341-9506-9418

冇所謂，大家賺到錢就ok

話你好忙

巴打可否等埋我，啱啱先加入隻game好窮

岩岩邊條pk 用 -走啊
正仆街

行都行唔到

唔該晒巴打！依家新手咩都冇遲啲寄番禮物俾你

請問仲有無人開島

雖然趕唔切，但都唔該哂你

1563 5165 7324

可否add 3341-9506-9418

唔好意思,幫你唔到

巴打我嚟緊，感謝

我企咗係到就嚟10分鐘都仲未走到

Thx

未齊八個人咩

10點後都勁多好像有人來玩

最後都係賣唔切，不過都多謝巴打

Same 多謝島主 咁好放人入島

630巴打, 多謝你開島~ 記住拎手信
3件野我放咗係廣場後面

好人一世平安

DIY換DIY

有個新手想問
岩岩係外島招左島民
賣新地再出外島 無島民係咪正常?

要住左一個先到一個

我都真係未試過企咁耐郁唔到

收到 thx

等錢改島400 到嘅價我都好滿足

咁想問手多多起左個出售土地
係咪一定要今日內出去刷居民 唔係就隨機一個俾我？

5am前
仲有時間

阻阻大家

撐黃店，你今日幫襯咗未？
首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動將會於明天公佈活動細節

為鼓勵大家踴躍支持黃店，我地已經準備左大量獎金獎品俾你!

一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

今日開左全日島
多謝咁多位巴絲手信

五大訴求

有冇島主開島

機票/傢俬/一袋錢 隨心

你覺得特別既傢俬或DIY卡都得

掛機先，如斷左晏啲會再開

手信隨心，想要齊色地燈或單車。銀蓮以外所有異色花都歡迎。 請放店外草地

斷線喺呢度同我講聲

菜價560
手信想要機票/金礦

5197 3269 9596，P字頭

唔使好友都入得

唔該不過佢話你好忙中

未放但未放低手信就斷左

Lock咗queue

我
會擺低機票

巴打想走4轉 4張機票ok嗎？

滿人

我

有人悄悄回去了

正在忙

斷左了？？？

正在忙？？

想走6-7轉 感謝

想走11轉

Thx

斷左
有無人比左機票又未賣菜

再開嗎？

斷左線，未放手信

想請問有無話要幾多張機票啊??

未比就算啦

島主會唔會再開

淨係走一轉 會放低機票

感激不盡下次去你度會帶多D手信

526仲有無人包埸？
想要齊色地燈？

想包 但係無地燈 有無其他嘢想要？

得白色地燈 機票岩唔岩？ 唔該巴打

淺藍色地燈OK?

OK, FC PLS

你要幾多個地燈?

5008-3020-4353

島主仲開唔開

加了，一個藍色就可以，朋友島

4轉..綠色 紅色岩唔岩洗

粉紅色地燈岩嗎?
一轉可以了

想散菜🙊要咩手信？

再開

巴打島名係咪吉之島?

Ya

手信放機場門口就得，掛機先

咁快full咗

放低左機票 未賣到就斷左線

一陣開好友場，加你好友

thx 巴打 仲有3轉

黎多次先 $585 開到十二點
包場優先 只接受機票 價高者得

10機票ok?

菜價 510
手信就得意野/機票
自留tg

1轉 1機票 okay?

幾多轉 講埋

機票要幾多張

巴打搭單

黎多次先 $585 開到十二點
包場優先 只接受機票 價高者得
（講埋幾多轉）

睇你幾多轉

3轉！每轉一機票

THANKS ~~~

ok

兩轉4機票

@k00276

留機票

Tg

新手，可唔可以走一轉，一張機票？

thx

Thank you y字頭名
會送上機票

11轉，幾多機票？

求入

加左，已開島

兩轉兩機票，thanks 巴打

20

但時間無多 如果你依家黎 就一轉兩張左先
睇下放到幾多

巴打

想請問我可唔可以黎多轉呀?

Tg: hammerspark

仲有開，來

2轉2機票

去一轉得嗎？2機票

3轉3機票

仲可唔可以嚟，有DJ set有紫色地燈

大頭菜新手一問
你地DEAL既機票係唔係出外島果張里數機票?

yes

仲有冇人有需要？

Pmed

需要

ID

5933 3056 5510

Thanks🙏🏻🙏🏻

5043 8676 0613

上次四張機票見到佢

今次兩張機票見到佢

乜S+級動物咁易見到既

thx 🙇🏻‍♂️

有興就排

菜價 473

兩轉共4機票

找不到

巴打Add左你 你島名係？

睇你唔島

一轉張兩張機票

Sor 先岩

3轉 1轉1機票

都係找不到

唔好意思有啲嘢忙緊，應該趕唔切
唔該你先

你加我啦

不斷打錯 頂

巴打你好，一轉一張機票得唔得， 啱啱新手開始玩冇乜里數

需要8095 6345 5805

終於加到

唔該曬🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

但正在忙 入唔到

話時話Max價位唔係所有走勢都係星期四下午最高咩
今日咁快有咁多5xx既

有幾個型

唔一定，我上星期三期型都係星期四早上到PEAK
睇你幾時開始升價

如果我尋日上140，今朝200
咁最高位係今日下午？

自己拎app睇啦

最遲星期四下午開始上漲，唔係最高

7mins最後召集 $585 開到十二點
包場優先 只接受機票 價高者得
（講埋幾多轉）

1轉2機票？我一轉夠

下午場
有無靚價

3轉可以？

11:58了

巴打你好，共一轉，一轉一張機票得唔得， 啱啱新手開始玩冇乜里數

t.t

睇時間

可惜，不過都多謝巴打先

今個星期變咗遞減，好撚驚炒燶

如果三期既話就係

今日下午419
睇嚟要放了

同你一樣，好彩有巴絲救助成功放曬
黎緊星期日唔敢買咁多

巴打開場不 想黎一轉可送一袋錢

放島俾人黎賣仲fatfat啦

可唔可以黎

機票*1走一轉 巴打開唔開島

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

聞到囉味留名

得返61蚊，有無巴打幫幫手

lm

波型 得百幾

$501 兩點開 留tg
機票/一金/一袋/ 太空星星傢俬

屌 尋日晏就無開game睇
今日check返原來係三期高位640

可以check返？

用大頭菜預測
入每日價位可以幫你計埋

以為你會一早入定睇咗先

頭先唔記得reply

想走5轉 thanks

想走一轉

想走3轉

走三轉

想走6轉
機票同錢錢 thanks

如果399有冇人想要

走2轉，thanks

要呀~

要呀

1張機票想走1轉

要!!!

2轉，俾金

可唔可以包場走十轉？
Tg: bigheadchoi

每轉機票或一袋金ok?

可以

每轉一機票或一袋金ok?

留tg?

好呀

Tg?

member] 想走兩轉[/member]

shit

thanks!!!

走一轉就得，thanks

俾tg link ?

clfrog
大概兩轉 機票 ok

有無好心巴比我去賣
中左遞減型
成副身家買晒
我賣完比返錢你

感謝

想問咩係一金一袋，未去過人地度賣
係咪是但放低一樣ok?

Thx~~~~

我諗應該係 1粒金礦或者1袋錢

巴打我想黎呀

巴打可以既tg 我，我走兩轉比兩張機票你

巴打仲有冇？

Tg: cry_out

走三轉 三張機票

一轉 機票 thanks!!

tg: shgbts
兩轉兩金

金礦咁值錢嫁？一粒同一袋錢一樣？挖到仲賣商店

完全唔建議賣商店
錢後期係唔值錢
金礦採一百下先有一粒

574 有冇人想黎 可以包場
2金/特別傢俱/rose seed

我想 2金

有有有 14轉

SW-5271-9905-7897

求賣一轉

Rose seed要幾多?

+ 係到睇唔晒
3:30左右開

新手唔識有8千就開心下次留返先 thanks 巴打告知

好多人 一個個黎 3:30先開
暫時 2轉
14轉嗰位巴打 要等等 應該4:30

無問題 我全日都ok
到時你連登quote我／tg搵我都得

新手想問點樣送花

唔該哂巴打

請問夜晚開唔開 我想賣6轉但返緊工

開到10點

1金 換兩轉可以嗎？

1835 7414 6601 特大熊熊岩唔岩

想走一轉 機票換

麻煩你 咁到時加fc定俾密碼？！

新手星期日淨係買左500個
好快搞掂,有無好心人可以放個500up既場比我放左佢
幫淋花/以後有妹優先邀

+TG

2金 想走3轉 特大熊熊冇材料 依家得一隻大熊熊

想走一轉 一機票ok?

3金 想走500up 4轉

開咗島 唔好意思 要一個一個黎
唔想大家卡死
可以直接TG我 係到group 唔到
會開到10點 一直排緊 TG會reply慢小小

2金 7538 4942 7297

sw-5570-6794-0025 2金

2金 4轉 SW: 5639 7731 5496

想走兩轉 ATM冇晒錢
要乜tg講

我想黎三轉 請問要幾多rose seed?

想走6轉

2金 排

淨係走一轉 同問一機票ok?

已回tg

想黎丫

SW 8208 0715 9016

11轉，每轉1金／1機票ok？

加快速度中 574 1/2轉會group 埋 2個人
要賣+我TG

2金啊巴打/1轉

排緊,thanks 巴打~

排緊

想走4轉

排緊隊🙇🏽‍♀️巴打

505 有無人有興趣
1金／1機票／特別DIY

一機票加$99000

4轉可以嗎

1轉就OK了

揀我啦巴打6 金/機票4轉

走一轉 比機票

請問可唔可以比你TG 我阿？

求500up 2轉
機票/金都得

有冇人賣美術品?
真野收10機票
假野收2機票

2轉2金 謝謝

[/member]有機票 [member]

點解個個都收假畫？

新手，只有機票

1轉 1機票

想走3轉 機票

隻文青懶到死成日唔做DIY, 終於趕走左佢

兩轉thx 兩機票

Bro打我想包走十轉，有咩條件可傾

唔洗啦，下次有再過黎排頭位

有冇其他人有5xx菜價

準備左機票 傢俬

5張機票

跟

50萬有無人比我走3-4轉

574蚊
唔好意思 成日斷 重有位 掛到十點
想要大星碎 /櫻花堆/櫻花樹牆/櫻花燈/櫻花鐘/櫻花傘/櫻花棒 DIY都得
特別家具都得

574

排

無櫻花 1機票可以嗎 走1轉

想排 得錢or機票

櫻花堆

+我 係到覆唔晒

大頭菜$461
一機票或特別傢私或樂器
開到9:10
機場入 機場走

點解依家唔興用turnip exchange 嘅

sf 係咩

帶埋啲街機過嚟

想排隊

求加 6196 2267 2609 k字

包場走10轉ok?

可以走幾多轉？

6460 9133 9431
1轉 有gym野可以摸/1機票

來吧

已加，已開朋友

有無巴絲要學

帶左鏡好正

3964 0188 3111 可摸單車機+機票！

巴打你等等我

H字頭 added

$461是P

你係咪想入$461島？

係呀

比fd code我

想入+1 比機票 3964 0188 3111

已加，入朋友

Thanks

頭先加左巴絲打可以再入 斷左線

可入嗎

要入留fc

求加 4463 5737 2699 有機票

廢咗好多

4nwpw
大頭菜570
機票兩張or 金鑛一粒
俾咗先入
9:45點完封關

例如？

有妹有流星雨

[member ]3570 7113 6534[/member]

排隊

覆錯post

added

537
開到10點

1金/1機票/1金玫瑰/1大星星碎片

tg

有妹有駱駝
想摸靚傢俱/機票

擺低左舊金them 斷左

thxxx

斷咗再開
PW: MR46L
大頭菜570
機票兩張or 金鑛一粒
俾咗先入
9:45點完封關

多謝巴打整左個狗屋比我
好人一世平安
Thank you!!!!!!!!!!

6237 7036 6515 thx

Thanks coming

1493 7265 1810 會留機票

Bro 有人入緊～？

0067 7248 8121 求

4331 2334 9919 thx

唔該絲打不過仲未入到

入咗未？

coming~~~

0067 7248 8121 求🤦🏿‍♂️

Tg @obtism

最後半個鐘574 只接1~2轉巴打
大星碎 2粒/ 細星碎10粒 / 2金
1 round + tg

巴打 我比左兩粒金你
但岩岩save唔倒

SW-4341-9077-8326

come，入去同我講

1機票

救命 上到島 完野都放唔低
巴打我放低左10機票 想走8轉

絲打有冇興趣交換樂器摸
有呢啲

我無乜樂器

入唔倒

斷咗，你地彈咗再入嚟

6237 7036 6515

得啦，入啦

480375636408

入返黎la，一係我入你到還你

3652 0585 0039

巴打嚟多轉

你撞入黎啦，希望有位

冇人理我

有流星雨有妹，有冇人嚟？

想嚟

各位巴絲辛苦哂
第一次開島 所以成個情況好混亂

中間仲要斷過線

可能miss左幾位 仲有幾位黎唔切賣
真係唔好意思

想來

入唔到

有妹摸

隨心 最好原材料

黎緊

擺低咗15個clay，但係你冇耐就關咗島？

Hello ！

新手一名
可唔可以一張機票一轉？
Thx

有呀會放低一袋金

thanks巴打

今個禮拜冇買蘿蔔真係好輕鬆
其實一千萬夠唔夠慢慢玩
但係我仲未開始大執個島啲地形同位

頂錯post

仲有無高過400以上嘅菜價

聽朝跟進

有無逃生門

俾機票你

會放低機票

關左島？定要朋友先得？

得機票感謝大大

想入

放低左機票但斷左

已備機票
但密碼入唔到

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

而家黎感謝

要每趟一張機票？

你爆左人呀？

我係其中之一，入唔番

放係度應該轉眼即爆

絲打你又斷左呀

又失敗了

係我呀 又斷左

放左少少先囉

去你度放可以？

同問

你要每日計佢三期型定四期型的
3xx放得過啦，隻game來日方長，唔急一夜致富

求入 應該要飛3轉 可以每轉一機票

幾個app都話我係波型 所以我先諗博唔博

巴打求加

求入 已備機票

開左好友場 你地留fc 我兩個兩個咁加丫
頭先畀左機票果兩位優先 唔好意思

sor 可能係wifi問題

6232-6240-7250
求加

求加2580-1307-3623

求加
6863-8540-8020

呢度留丫 麻煩晒大家 唔好意思 唔應該開公廁場
頭先果兩位快啲搵番我 我認得你地個樣

1888 8554 9870
唔該

求加 8487-6313-5118

求加 麻煩晒
6863-8540-8020

7919-3385-5680 求加

求加，帶機票黎

屌 type3高位撞正商店加建
有冇方法可以叫佢唔好休息住

大冠嗎？thanks

百二萬個個

我過黎買 會放低機票

斷左你留tg or add fd?

斷左網 重開緊

可入？留機票？
tg @dk520

已加 密碼GLR7Y

入緊

黎緊，thanks

入緊黎。謝謝

7780 7040 6823
會留張機票
C頭8尾

1880 6353 0426 thx

求加 3066 2717 5702

4128-6502-5617
Vivien
俾機票 1轉thx

斷左

你斷左 個島冇斷

我入黎俾返機票你

之前加過你 你直接入密碼黎丫！